[幫手report] 藍醫Page 抗暴力醫護同盟

見到哩啲扮專業呃人既 就要送佢地一程

支持方丈

疊單問一問，呢排係咪最難搵工既時間？

係差咗少少，但係整體來講，因為香港失業率低，要請人嘅，繼續都係請緊

係咪冇料又要寸k鄺個個page??

Exact7ly

Push